# 8 Lotto

## 1

Een triljoen is een miljoen tot de 3e macht, dus 18 
(trillion - one million million 10^12)

## 2

Letter Y: abcdefghijklmnopqrstuvwxy
25 

## 3

verstappen - 2015

## 4

balk: 12

## 5

Lokeren: 23 jaar

## 6

35 mm

## 7

10 kegels

## 8

hitchhikers guide to the galaxy: 42

## 9

7 kernreactoren

## 10

9 districten: Antwerpen, Berchem, Berendrecht-Zandvliet-Lillo, Borgerhout, Deurne, Ekeren, Hoboken, Merksem en Wilrijk. 